有冇巴打可以介紹有咩方法學英文

我係non jupas入返polyU ge
DSE英文得1級 ive fd~>hd~>poly engine
去到polyu變左個學渣 因為英文唔好上堂聽唔明
最差其實係聽同講 由細就好抗拒英文搞到而家零聽力

有咩方法可以自修英文

睇外國戲中英字幕，一開始唔好淨英文字幕，要中英

有冇網頁介紹

YouTube: English with Lucy

Civil 姓黃既？

英文廢是原罪

請問巴打幾歲

去 English learning center book session 見 tutor啦！

咁難得上到u ，梗係用盡大學生福利！

留名

試下去 book 下先，睇下佢點評估你，你覺得有用嘅，個個星期去搵佢哋操！

電機仔
我係粗晉

幫你補英文 比錢我
利申:postgrad英文